Напишете програма, която на входа получава цялото число ``n`` и след това се въвеждат още ``n`` числа, а на изхода отпечатва сумата на въведените числа.

## Вход
На първия ред се въвежда ``n``.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат още ``n`` числа.

## Изход
Сумата на въведените числа.

## Ограничения
* ``0`` < ``n`` <= ``1000``
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000000000``

## Пример

### Вход: 
```
10
23 7 8 2 1 9 0 10 3 5500 
```
### Изход: 
```
5563
```
